一人一首你地最鍾意梅姐嘅歌

烈焰紅唇

好多首都鍾意 講唔到邊首先係最鍾意
潛龍勿用 極待撫慰

望著海一片

越南戰海

赤的疑惑。

整多首，
康華啜袋。

似水流年

胭脂扣

大鬧廣昌隆主題曲

抱緊眼前人

似是故人來

完美配合套戲
臨尾如花走嗰陣配埋首歌真係好淒美

聽講佢臨去嗰陣都係講呢句

單車

女人心

赤的疑惑